``json
[
  {
    "id": 1,
    "question": "这孩子在攻读法律，他用脑过度。这病发作大约十天一次。",
    "answer": "他从不伤害别人。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "我们的统治者是帝王也好，是共和政府也好，反正我们穷人还是象以前一样渺小。",
    "answer": "反正我们穷人还是象以前一样渺小。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "我必须表述我心中燃烧的东西。",
    "answer": "心中燃烧的东西。 这里让我想起那个电影： 燃烧女子的画像。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "你在博里纳回过了两年，文森特。牺牲你的食物、钱和衣服。",
    "answer": "他们把你当作疯子，把你赶出教会。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "“你在博里纳回过了两年，文森特。牺牲你的食物、钱和衣服。你工作得要死要活，可是得到什么结果呢？什么也没有。他们把你当作疯子，把你赶出教会。你离开后，情况并不比你来的时候好一点。"更糟。",
    "answer": "但是我的媒介物能做到。写下来的字会引起革命。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "他变成了一部盲目的绘画机器，一口气画了一幅又一幅，自己不知道在干什么。",
    "answer": "乡野的果园鲜花盛开。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "普通人的头脑是依二元性来思考的：光和影、甜和酸、善和恶。",
    "answer": "世界上既没有善，也没有恶，只有存在和实践。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "他拆开信封，看到张开着他名字的四百法郎支票。这是他有过的最大一笔钱。",
    "answer": "他感到莫名其妙，泰奥寄这笔钱给他干吗的。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "作品的销售和泰奧送来的好消息，使文森特整夜变成了一个健康的人。",
    "answer": "人逢喜事精神爽。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "有朝一日，是做梦。 就好象盼望有朝一日， 我会是一个健康人、有一个家和住的地方、我的画能带来足够的钱维持生活一样，是做梦。",
    "answer": "我已经画了整整八年啦。在那些日子里，从来没有一个人想买一张我的画。我是个傻瓜。",
    "author": null
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "梵高的悲惨在于， 把一腔热血全都用于艺术创造， 而全然不顾实生活开销。",
    "answer": null,
    "author": null
  }
]
``